【調查】連登有幾多崇日崇洋撚

崇日 請正皮
崇洋 請負皮

崇韓請留言

連登嘅男人都崇拜台灣

有冇啲係吸引女會員價？

[img]
[img]
[img]
[img]

最多幫你召集下班GAY佬

崇日撚請不要物化女性

作為女人上連登一啲福利都無

聖交係神性既任務

11:3 崇日撚佔優

崇日撚可以講下點解崇拜日本

有幾神聖啊啊啊哎呀
咪又係扑嘢

推

其實只係崇優

名創優品？

順帶一提小妹係崇拜中國嘅🤙🤙

愛係需要做出黎

崇日撚遙遙領先🇯🇵🇯🇵🇯🇵

但我從日本出產嘅影片中睇唔到有愛

你阿媽個波罩罩你

有日本女優俾你埋單你埋唔埋？

你唔跟住做又點會有愛

每一下抽插都係藝術同力量既表現
我可以同你一對一親身示範一次

下次試吓

絕對會

你可以同我男朋友試
佢都好鍾意睇日本AV

佢拍過好多片喎可能

我可以幫手

我唔係崇洋
係崇優

你男朋友睇GV 我睇AV

講下洋點優越法

佢同我講鍾意睇癡漢系列
又話咩目前呼飯

我就真係黑人問號啦

原來佢鐘意睇夫目前犯
我同你咪可以戰完再戰

唔明 你係癡漢

用例子答你

桃谷 我相信9成巴打(包括你男朋友)都可以埋單

利申: 熱血運動撚 (合體運動)

如果崇洋撚追過崇日撚
我自貼對波上嚟，寫埋會員名上對波度

佢哋有小妹我一半咁可愛

波唔係個個女仔都有, 唔洗太勉強

我有C

意思係想勸我戒丁?

係，為你身體著想

C

🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

個post分左做打丁同戒丁派

你睇下#172 (p.7) #221 (p.9) #590 #591 (p.24) 個user id 先

啱啱打完飛機，你問我答

你無得救，我放棄

兩樣都唔崇

愛唔愛國？

2大毒瘤

都係中國最好 skr skr 666

=.=“

2333333333 🤙🤙

唔愛 崇拜一個民族冇咩用
但會諗點學佢地

Skr skr🤙🤙

我都會學中國女仔，佢哋全部都好温柔

肥仔波有c

第二頁尾先講貼到波出嚟 又真係好難信你喎

對

見一定唔洗貼咪講吓

無波睇